警告 遇見勸退黨立即影佢相同上索帶

陣前擾亂軍,斬立決